呢個男youtuber真係睇到我尷尬癌

自問關家姐同埋陳芷菁都loop過幾次都面無懼色，但呢幾段真係禁咗幾秒就睇唔落去，媽啊

有冇人有多啲令人老尷嘅片
冇咩做想挑自己機

乜撚野尷尬癌

我覺得幾好笑喎

哦 上網check左下 蝗語嚟既原來
真係唔知 sorry 諗住同語癌差唔多

自戀到咁都有
蘇巴你去跳啦